A smartTV UN65HU9000  a primeira TV com tela curva e resoluo Ultra HD, tambm conhecida como 4K. As suas imagens encantam pela riqueza de detalhes, contraste, nitidez e cores exuberantes. O modelo tambm d show no upscaling de vdeos em full HD e da programao dos canais de TV aberta para a tela de 4K.